好奇一問 巴打試過對住打飛機最奇怪嘅野/人係咩？

忽然諗起有D好奇

葉劉

Amanda tann

正諗住講呢個

達哥

哩個感覺真真地好不安

欣宜BB

1蚊女皇頭